大家比正負評之前停一停，諗一諗

好多人係靠正負評數目判斷信息真偽
今晚啲膠post fake到自己友
某程度係因為有大量正評
唔該大家比正負評之前思考清楚
唔好見到個post本身有大量正評就正評埋一份
我地唔知對家有幾多個三毛
千奇唔好手快快就正評左帶錯風向

真知灼見

推

獨立思考至為重要 切勿盲目跟風
------------------------------------------------------------------
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
阿 sir，我要報案，我係目擊證人，我要告邊個邊個，因為我見到佢打人